喺大學可以點樣識到女朋友?

好想拍拖

同我拍

hi 女學霸

大學都多機會一齊試好多野，
正常應該唔難既

不過疫情就

首先執下自己個樣
增值下自己 學下樂器 上莊 入camp 做多啲gym
再訓練下溝通能力
然後啲女女會自己埋嚟

上大學D女唔係自動痴埋黎既咩
都唔駛特登去識啦

gay佬就走開啦

識彈結他

呢個真

著soc tee去ive hkcc sit堂

我讀恆大....

好想屌你